今日見到浮雲哥 你問我答

自爆唔答

佢好型

但 樓豬仲型

有無叫春

你好型

食唔食腸仔蛋

有無打佢何B仔

推到上熱門

我推呀

我開先會

有冇六舊腹肌

唔及浮雲哥型

佢有無載狗帶？

如果呢個post 上左熱門咁點先

佢bully我 嫌我柒

浮雲哥型好多

狗既中文都好過你

人地係經理

證明連狗暗戀我

有

又恰

樓主型啲定浮狗型啲

因為我係食屎狗

大家幫手推上熱門 聖誕快樂丫

努力中

樓豬型啲

浮狗 我唔及佢十份一

有仔即係偽毒

做咩講大話

事實

唔信問餃姐

經理好型

Bully我

Sorry 囉 岩岩拉住浮雲哥去寵物公園散步都比你見到

邊有

浮雲哥，我屌你個老母

大家努力推上熱門 小弟不才先行告退

偷懶

邊到不才

識你老母呀

浮屍啦 浮咩雪呀

因為要瞓

邊到有雪

打撚錯呀

緊係 日日餵佢食西莎架我

想見

柒完未

浮雪哥

覆我未

雲哥唔會隨便見人 你要比d誠意

係雪哥

sorry 岩岩放左浮雲哥番垃圾房

浮雪（節日限定）

以後要改名叫雪哥

叫咗浮雪哥未

新名

幾時浮屎呀

睇你幾時再打錯

妖

又可以改名

浮雪（原名浮雲）

浮雪哥 你好

浮屎 浮尿 浮

浮你老

浮雲好撚型㗎喎

真

可唔可以拎個簽名

又大隻又型

雲哥呢

成隻曱甴咁

岩岩見到佢撞車死

型過林峯 我都好崇拜佢有六舊腹肌
又大隻
我練黎練去都練唔到佢個身型

訓啦衰仔

叫左浮雲哥就簽

又恰肥毒撚

你究竟係邊個

浮雪哥大隻型撚你都唔識？

浮雪（真毒）

岩岩對住浮雲哥打左丁

唔係浮雪？

浮雪死撚左喇

大隻

肥

有冇合照

岩岩見到浮雲哥